做咩撚去銅鑼灣都唔入維園

出銅鑼灣呀

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

Push

Gogogooooooo